Fifa 19 爆炸頭同咸錫去左邊？

係曼聯同拿玻里又冇，山東同大連又冇，有冇ching 知佢地係邊